用雞蛋，不如唔好用

浪費，又無作用

Push

等班狗臭幾日都好